去到尾 始終係獨立同 放棄獨立既問題

明既自然會明

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車